[放]五月天1180 & 880 二連飛

4/5(六) $1180 B4 AW行 2連
5/5(日) $1180 A4 AX行 2連
11/5(六) $880 E1 E行 2連

仲有冇

巴打$680 2連座位，有冇興趣？
自己傻仔左，同個fd重複左搶飛